陳雲：泛民現在帶你高唱港獨國歌，引誘你進入夢遺，預支未來的政治高潮射精出水，目的就是要你精盡人亡囉

陳雲：今天我。在香港人在地產商的幫助下，在各個商場高唱《願榮光歸香港》自high香港獨立有國歌的時候，共產黨派泛民去美國遊說擱置法案審議，中共也派出黑金遊說團去接觸美國參議員。
中共非常之明白香港人的自卑自戀與高傲自大，會準確地餵食興奮劑，令香港人迷醉於遙遠的夢幻歡樂。例如未普選之前夢想香港獨立，有得在地產商的商場自由高唱香港國歌。
美國國會復會之前，林鄭月娥口說會正式撤回修訂，令議案要對付的濫用引渡的惡劣情景不再存在。熟悉美國議會的學者告知，只要有一位參議員被泛民或中共或兩者一齊打動，擱置議案（hold），擱置議案如果沒有三分之二的議員反對，議案將胎死腹中，石沉大海。
泛民一再放出不要經濟制裁香港的言論，也可以令到法案在審議的時候被解除武裝，變成一個無層級制裁選項（一個一個高官點名懲罰）的香港民主支持法案，最終令法案沒有約束力。
泛民的支持者在商場高唱香港國歌的時候，泛民、黃之鋒等人就在美國做這些遊說。
泛民一向反對港獨，現在帶你高唱港獨國歌，引誘你進入夢遺，預支未來的政治高潮射精出水，目的就是要你精盡人亡囉。
（陳雲之鹹濕論政。）

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好L煩個老野

泛民作架咩首野

如果係唱城邦會戰勝歸來，國師就會話勝利在望

煩過唐僧

食左春藥

食藥啦仆街

如果唱城邦會戰勝歸來
就變左國師射精射出水，精盡人亡
怨婦陳雲

快d同葉留結婚，好狠煩。
贏到先內鬥啦，白痴國師

自己入去睇 今次唔算錯曬既
有news

又未食藥